一人一樣頂唔順另一半嘅野

成日懶叻

成日扮情聖

唔鍾意貓咪

港女

成日提啲ex

遲到

明明佢冇錯但成日講sorry
自卑

+1
咩都認咗叻先，問多兩句先知佢都唔識

有賓周

有時真係聽到尷尬都唔想笑佢

成日叫我冷靜
但我明明就好冷靜

我唔自卑但我會成日講SORRY

永遠無話題

成日都要講咸濕野

冇口德

周圍撩女玩女 仲要瞞住我見ex

係藍絲

暪住我約女仔出去玩
同埋冇計劃將來

Hea覆或者直接已讀不回
跟住無啦啦叉開話題 講佢想講既野

你食左咪頂得佢順囉

分手

加多樣，俾我戳爆約女仔出去玩仲要鬧番我轉頭，話我唔俾自由佢應承過我約女仔出街會講聲（我講明唔會阻止，但要交代聲），但就大大聲反悔

做人唔主動，食飯落單唔會自己叫，問人路永遠都係要逼我去問總之唔擅長同陌生人打交道

點解仲忍到一齊

切落黎食？定包餃子

一啖咬左

食臭賓周？不了

郁啲冷戰成個星期
嬲乜鳩都唔知

用Popo 支胡椒清潔乾淨先

咁似我老母

問佢囉

Popo不了

問完last seen
嬲完就過嬲完，然後唔再講

好撚多藉口

都真係幾on9

雙方要坦誠
你認真啲 問佢
出發點係
屌你老母你唔講我點避開你啲雷點
如果我知自己做錯咩，下次就會注意唔激嬲你囉bb

自戀
講大話
無公德心
無禮貌
花心

大男人

成日講大話

講大話

出世到而家都唔出現，真係頂佢唔順

好正

遲到 仲要係每次都遲
少則半個鐘 大則兩個鐘都試過..

可以送去推填區

蠢無問題，問題係蠢完又唔改⋯⋯次次都係咁！

無禮貌真係不了

講緊係對陌生人，個人無禮貌人品都唔況好得去邊

一齊沖涼個陣屙尿

揸波太大力

食飯食到樣衰衰

唔擅長同陌生人打交道但可以識女

又唔可以話唔擅長其實佢係正正常常唔算內向既人，但有得揀佢唔會自己去同陌生人講野囉

好似會蝕底咁

仲一齊條路自己揀

呢個真
問想唔想聽我講
又話想
我一講佢就hea覆叉開話題
我唔講又話我收埋乜都唔分享
想點撚樣

冇

偷食

太好 好到我會覺得自己唔配
覺得佢值得更好

自我中心 自私
乜都諗自己先
一日二十四小時工作 應該要俾多啲時間自己休息

之前搵過ptgf

不斷同ex聯絡
借錢俾ex
幫ex還賭債

好想佢個ex死

自私 冇口齒

蠢...頂唔撚順

冇另一半

有冇同佢講過？

講左 唔聽
話唔應該管佢同咩人來往
話幫人

每個星期都為左ex嘈交，講分手講左n次

自大
扮情聖
自尊心好強
睇唔起人
唔輸得

咁大愛呀😂

依依哦哦
講完自己想講既野就唔會聽你回應，開始講其他野

我男朋友都會狗眼看人低喺人面前就同人有講有笑 背後講人是非 睇唔起人 成個女人咁